林祖舜,害死你既唔係連尼住同高登仔,害你既你蕭若元!!

香港人網提出併購高登事件發生於2011年7月18日，創辦香港人網的蕭若元，在新浪微博中宣佈，表示將收購香港最具人氣的高登討論區。有關消息傳出之後，隨即群情洶湧，不少網民均表示反對，有人甚至以「反對新媒體霸權」號召抗爭，在facebook開設專頁聯署反對香港人網的併購行動。

是次事件於2011年7月19日被多份報章報導。

燈力潛伏期長達5年
林祖舜你要尋仇自己找蕭若元吧